foodpanda點解一時訂到一時訂唔到

有啲餐廳一時可以訂一時又唔比訂，明明岩岩仲可以，點搞

push

push!!!

點解

好想訂

今日減30

人呢？？？

無人手送咪要停lor